其實龍門冰室仲值唔值得大家懲罰？

真心講句 又難食又貴又唔乾淨
係咪一句我撐黃就大撚哂？

不嬲去開蕭生

唔值
好撚柒難食
我第一次食係一年前
食左一次同自己講 以後唔會再食呢間野
冇試過有餐廳可以難食到咁

但見佢係黃店我之後都幫襯過幾次

堅石燒係唔錯 可以encore

講真話都咁多負評

一路都支持百花齊放
支持你去發掘其他好食黃店

一向都話唔好谷晒一兩間，你覺得唔好食就發掘下其他黃店囉

值

認真可以同佢地反映下

民陣吹雞由今日推起

當日除咗要幫襯黃店
仲千祈唔好打尖呀

龍門都難食？你平地食開咩

試過同朋友去食 食食下見到有蟲 同佢講叫換 比佢黑口黑面
跟住我都費事食 點知會唔會加料 直接埋單走人

舊時食開紅冰
炒蛋好食過佢好多

純粹味道，當然有好多好好啦，
不過龍門本身食物味道唔係太差
但知道背後佢幫後生做既野，完全值得

平心而論 食開其中一間 野食ok
但d伙記真係唔太掂 次次入去坐低都唔俾餐牌 唯有自己去 拎 4人枱放餐就咁係另一邊另一個客頭上面放落張枱到都有

不過都係會照懲罰

咩嘢post嚟？龍門都屌

吉野家金拱門夠係食屎啦

我想知樓主平時食開咩好野咁巴閉
同大家分享一下邊間店好食仲實際啦
講唔出就收皮啦

你咁撚樣態度想我同你討論？

我直頭比伙計黑面

黃店賣屎照食

老闆自己um荷包開學堂幫手足自力更生，淨係呢樣已經唔係個個做到。

龍門捐錢 請手足 送飯
我唔介意食一兩餐難食

黃店地圖大把選擇，自己搵啦有咩好問

----------------
香港獨立 唯一出路

如果佢只係為關公
都真係好強既關公下
要讚
不過d野食真係平平無奇
利申 上年食過一次屯門店
今年太多人無特登去食
但食過格離仙桃居d飯真係不敢恭維

國家機器又出動喇 政府出口術抹黑良心經濟圈失敗 就開始用連登指名舖頭黎唱

唔食冇所謂，幫襯其他黃店
如果你話唔食龍門去食吉野家就

網軍出動了

一個禮拜食一餐難食 vs 一個案底手足有工開

從來黃藍只係入埸卷
咁鳩難食你都衝住去食係為咩？

大把黃店好食你又唔去食又係為咩
死排呢間冇意思

不嬲黃店就唔應該用懲罰呢個心態
係一個篩選， 總之藍店一定唔食
但唔代表佢係黃你就一定去食
就算黃店都係要自己保持競爭力

我想知你食開乜野店又平又好食
你想我咩態度？講唔出就算鳩數啦

仆你個街啦！我上面先吹奏完堅石燒 你盲嫁？

可能睇分店
我去開cwb嗰間正正常常
唔會係特別好食但亦唔會叫難食

講真喺旺區呢個價錢呢個份量呢個質素
叫好好啦
喺cwb晚市幾十蚊你搵到間唔差得過佢嘅先講啦

個post開左廿幾分鐘就睇到正負評？

咪係，香港地大把黃店

分散人流仲好啦屌

無食過，又唔係得佢一間黃店

我好多黃店都係食一次
唔係話唔好食
但想幫多幾間

仲有Yoyo加持

紅磡分店還好 但尖嘴嗰間真係麻麻

邊樣野你係覺得特別好食
同大家推介一下
講咁耐先推介到一間黃店咁少？
仲有邊間店你覺得又平又好食？

啲野食唔算差 但真係啲刀刀叉叉好污糟 可能太多人食好忙

光榮呢？有冇食過？我覺得唔錯

打卡撚先會去龍門排長龍，有心支持黃色經濟圈嘅就直接俾錢龍門號義賣，食其他黃店好過啦

樓上果班五毛有咩藍店係好食架？
推介一下比大家

幫襯過一次 唔理好唔好
大家都應該分散幫襯
好食既食多幾次
總之唔好去死一間

同老細反映下
可以揀唔識
大把黃店等你懲罰

拉

唔係幫樓主講嘢
但你登出係睇得到

龍門真係好撚難食，上面問樓主食開咩好野嗰班都on撚鳩。黃店就一定好食咩話黃店唔好食就等如分化？
上面有人講得啱，黃藍不嬲只係比我地去篩選，煮野難食又貴又無咩服務態度但因為係黃所以就要幫襯？
CLS

8636都咁似新會然

樓主開post係可以即時睇到正負評，唔使等一個鐘

分化撚 自私撚

我又唔覺得差喎，都唔係貴，經過開咪繼續懲罰

你買旗係咪為左張貼紙？

味道同價錢我都覺得可以改善既
但黃色經濟圈唔係得佢
亦唔需要食死佢一間
我地大把選擇
呢間唔岩咪轉去支持其他

一向都唔係鼓勵大家食捧死一間而忽略其他黃店

我同我老細去食過幾次 我地都認為真係幾難食 要換廚房

炮台山難食啫
但紅磡嗰間真係好食喎
又平又大份又好食

間唔中一兩餐就可以 不嬲都唔應該淨係集中一兩間比較出名嘅黃店 仍然有好多黃色小店需要懲罰

認真答 食過 要睇食咩 有啲飯餐算一般 未到難食
撈丁雞翼唔錯

你咪又係咁撚樣

我覺得好撚好食喎

你係個廚房佬都唔想啲人成日都黎食啦

即係唔係話有生意唔好，但而家早午晚連3、4點茶市都要排隊

你估真係唔攰？

一直話要分散投資，人數啱啱好坐爆就最perfect

淨係去過屯門果間，可能因為主店啦，我覺得侍應態度幾好，食物有水準喎，有冇咁差呀

佢嘢食真係唔算好食嗰類
但你睇佢地幫左幾多年輕人 免費請食飯係基本 仲要提供好多就業機會 老細又幾有心 就算唔好食我都覺得值呀
對我黎講伙記同味道問題係次要 首要係黃同願意攞錢出黎幫只要真係黃 好食定唔好食都係一餐 我畀嗰一餐多少會有啲攞左去幫後生仔 個心都舒服啲
如果樓主覺得唔值得咪去其他更好食更好服務嘅黃店囉 好閒姐好多選擇

係黃店既話屎撈飯有蟲俾人屌都照食啦
如果唔係你就係三毛分化撚
大家話岩唔岩

難食係真

佢有需要都會懲罰
但我會選擇其他小店先，唔好大細超

唔好食/唔岩你口味可以同老闆反映下
我平均一星期食兩次
因為都想幫下其他黃店
總之我依家一星期7日都係食黃店
嚴格執行
就算附近無黃店我都只會買野返屋企自已整
絕不幫襯藍店
我兩個小朋友我都每日灌輸緊呢個概念俾佢地聽

我覺得幾好食

純討論都可以話分化，都on撚鳩！你有你食，我有我食，分乜撚呢？好似講到全世界得龍門一間黃店。。。

不如改去美心 大家樂?
講真 龍門咁都差 你以為間間係半島招呼？

仲有其他黃架

本沒倒置左 黃店可以有其他選擇

唔食龍門唔緊要，咁幫襯其他黃店

所以最近去光榮食多咗

認真 唔食呢間咪去第2間黃店
但你話要走去幫襯番藍店 我就一定屌撚死你

覺得好食咪去食，唔好食咪食其他黃店，個個人對好食既定義唔同，無乜討論價值，呢個post可以拉

個個變曬食評家

龍門嘅咖哩真係正喎 快啲去試下啦
利申: 次次都去食咖哩

即使唔食龍門重有好多黃店選擇，唔洗偏晒一兩間
有啲黃嘅小店發掘下先知原來平日因為佢外表唔靚但好好食

講緊食物質素就永遠有傻鳩講佢點幫手足
枉有人希望老細改善下質素
咁多傻鳩屎都照食仲洗乜改

起下樓主底望下啲post

咁真係老實講 大把黃店好味過龍門喎，講茶餐廳嘅話佢附近間光榮冰室已好味好多
唔駛郁d叫人收皮嘅

配合 呢排正苦大公夾擊黃色經濟圈

自己睇到自己既正負評 唔洗登出

唔好食既去反映下
聽過有手足講龍門呢排劣左
可能廚房太忙又可能老闆專注太多係幫手足到無睇好個品質
同路人去比下意見啦
覺得唔好食既咪轉第二間黃店
我都幾好彩仲未食過難食既黃店
利申無食過龍門

你張貼紙係食落肚？

龍門啲早餐幾好食，又抵食，晚餐唔係好得

利申 日日龍門食早餐，光榮食晚餐

未食過唔知有幾難食，不過咁小事都要開個po問大家意見.....

大把人懲罰佢

少我一個唔少

食一兩次當支持下就夠，唔好過份吹奏，以佢既質素如果唔係黃店真係狗也不屌

收皮喇分化撚

唔係黃店都唔會再幫襯啦
你諗下同樣價錢 食到好食過佢嘅嘢都有
貴過龍門小小 好食啲嘅黃店都食過唔少
普通茶記嘢做唔好
伙記服務是鳩旦
講到理所當然咁
無表態嘅餐廳你會唔會咁包容？
份份鐘你一野大力屌落個樓面到啦
深黃大哂咩
總之就唔會再幫襯 除非食物服務質素有改善

樓主條粉腸系五毛，梗係想分化黃店啦！

同意樓主認為黃店都要保持食物質素

但唔同意龍門唔值得懲罰，因為龍門唔係只係貼文宣同罷工咁簡單，個老闆做左好多野之餘又諗點樣幫手足，淨係呢樣已經值得支持，食都係食佢既良心

其實無人迫你食龍門
剩係食龍門唔係黃色/良心經濟圈 只係龍門經濟圈
絕對支持大家食下其他黃店先係有益成個生態圈
無理由下下叫人食茶餐廳架麻 得閒都要食下高級牛排 高級魚生咁樣

個月前啲美食食評又出番晒嚟

咁你食屎就arm嘞！
唔好L玩分化啦！

Show Blocked User - 耳屎為鑑完全封鎖
Show Blocked User - 太skr了完全封鎖
Show Blocked User - 艾殊利楊格完全封鎖
Show Blocked User - 耳屎為鑑完全封鎖
Show Blocked User - 耳屎為鑑完全封鎖

人地未屌柒你老母已經好好態度

啱啱食完屯門果間，D飯係爛既，同以前比的確係差左。原本想去隔離仙佻居食，不過見龍門有位咪入去

仲有，個post係開係飲食台。飲食台唔討論食物咁討論咩？

間黃店要你食屎你都衝過去on99

啱

樓主系五毛，不斷分化爲民主發聲既人和店！

唔係話大晒,有咩咪反映番,難得老細咁有心,同埋佢係黄圈中堅份子,要俾時間佢改善。我會繼續懲罰佢,噚日先懲罰完

為左民主 照食啦

好多黃店都好食
我唔會純粹因為佢黃就幫襯

又一個5毛post

我覺得佢下午茶真心唔錯，3十幾蚊食到飽，加扒10蚊，加叉燒，炒蛋就5蚊。味道唔算話難食囉，正正常常囉。我中意佢個吉列豬扒，係幾好食既。早餐未試過，晚餐就食過真心麻麻地，都係果句未到難食囉...

唔中意可以去其他黃店架嘛
黃色經濟就係唔要你食死一間

食常餐嗰啲冇死
啲野食好大件其實

老實說 銅鑼灣個肥婆侍應勁撚串

arm！同嘴型，食差d都ok！
唔arm理念，食落去都反胃！

不如翻屋企食自己。

又唔係難食 蔥油雞扒其實唔錯

屌你老母咁撚樣又好好態度？

樓主係知名五毛！

未食過，太多人，唔想排隊

其實可以去多啲其他地方
唔好去死龍門

有冇講到咁差
可能我垃圾嘴，好鍾意食佢個英早

樓主系知名五毛，玩分化！

睇埋你呢句block 得 好多餐廳都有 你又唔投訴 又誅心論話人會加料

黃藍是政見
味覺是良知
仲有好多黃店值得大家去試下

樓主食狗屎最啱佢個閪頭食

全香港餐廳都轉黃支持手足
就間間都可以食囉

上面成堆五毛分化撚
食咪食，唔食咪唔食囉有咩分值唔值得
佢一日係黃一日都有支持佢既人
你唔食你咪摺埋去第2間囉

不推文回覆

屯門嗰間，侍應啲樣雖然好cool，但幾有禮貌

黃但難食 我淨係會食一次

收皮啦屌你老母

呢度反映左好多次

樓主系知名五毛
呢個明顯系五毛垃圾Post, 玩分化！

龍門起碼好食過美心吉野家

你咪唔食囉同懲罰與否無關喎

屌你老味唔知以為你俾梗100蚊食個炒蛋ON99

如果系真心支持黃色經濟圈，差d都要支持！

或者應該話唔啱自己口味而唔係話好難食？

起樓主底啦，善意提醒姐，照懲罰

建議樓主淨係去擺低錢 唔洗食 兩全其美

然後繼續試其他黃店

茶記係咁架喇 去西餐廳咩屌

知名五毛可以推介藍店比大家

得閒幫襯下咪得，無人叫你日日去食，大把黃店食極唔完，周圍開花先岩架麻。

再者你覺得唔好食就大大個post講再罷食咁，你係想見一間黃既又少一間定點？ 要黃色經濟圈就應該提點下人，大家互相幫忙，咁先係囉！

嚴重支持黃色經濟圈！

樓主系知名五毛，玩分化！
唔該睇真d

樓主系知名五毛，玩分化！
衹屌不推！

agree 一間排隊排個幾鐘但另一邊其實有好多好食既黃店拍烏蠅

遲吓會唔會又話元氣好食
寧願幫襯佢 無謂同個肚仔作對

老實講唔算好好食 但絕對唔係難食
行過食一餐半餐都ok
不過餐具成日洗唔切係真

要好食請去隔離紅冰 要平就去吉野家麥記
好多黃店都係小本經營 未必有連鎖集團咁大規模可以做到個價咁平
如果連行遠少少、比貴幾蚊呢D決心都冇就唔好話咩撐黃店
我自己食野鍾意考慮埋佢老細背後做幾多野有咩問題
無謂出post分化

回呢種Post好簡單
既然難食，就放低錢唔好食囉！

講左咁耐 樓主有介紹未
食過龍門 唔難食

唔啱食咪食其他黃店

我都食過，根本唔難食
大勝丼勁好食，不過好多人，要 book位

拉
無人逼你食

難食又點 你咪去幫親扑野家 金拱門囉
我日日係門口影下相

食乜幫襯乜關你撚事啊

樓豬差唔多每日都開三四個post

比一般茶記難食

食左2個月
紅磡果間好食過周圍餐廳
食開西冷
但放飯時間去食檯面唔夠乾淨
好似話有問題果間係尖沙咀

我講真話咁多負評？
痴撚線
以食物質素討論咋wor

垃圾五毛post

抵屌

仲有無痕式都睇到

龍門冰室俾人食嘛, 樓主食開狗糧唔明架喇

咁我攞去龍門冰室食飯嘅錢 直接捐咗佢唔好
俾錢貼難受不了

拉
樓主可能係網軍

間唔中懲罰一次就得 龍門太出名啦 懲罰啲少人去既黃店好過

請起樓主底
好鬼

咁嘅垃圾post上到熱門
食就食硬嘅屌你老母
拉

網軍出動了

敵人反對，我支持

支持過一次以後不了
態度差咁茶餐廳係咁
位又迫唔瘦真係入唔到
漏單唔撚理
見你咁忙賣單講返比你知啦錢照收⋯⋯
我當支持下你

以後幫襯其他好d

有意見可以同張生講

同埋要發掘更多黃店
甚至可以鼓勵多啲人創業
咁就更多黃店誕生

下次記得不推文

我覺得佢既牛腩同厚切豬扒真心好食,配撈丁一流,不過環境潔淨程度仍有改善空間

分唔分化我唔知
以事論事講下啲野唔好食 有啲人盲撐式護主都算 啲嘴面仲要衰撚到仆街 特別係你條撚樣 成個八婆咁你肉唔肉酸
一樣野 有批評先有進步 要做好黃色經濟圈係要食物質素有保證 保持競爭力
唔食龍門可以食其他黃店 反正食死一兩間對成個局勢唔會好大幫助 如果你真係有心撐黃店就自己搵多幾間黎試 下下要好食既話你即係自打嘴巴
人地唔係老奉同你分享 加上你一開聲就起哂鋼就更加唔會

你都係死番屋企啜你老母對lin頭唔好岀黎獻醜啦

試過叫常餐 除左飲品 其他咩都嚟錯
麵變米粉
奶醬多變油多
黑松露炒蛋收普通炒蛋
之後就無再食了

係咪我瞓着左？
紅冰轉咗黃咩？
如果係藍既你都要含住撚咁食，我唔阻你

我今年聖誕晚餐食龍門

我咪話左舊時
我有話而家仲食緊咩
都話知左龍門係黃店之後難食都幫襯過（一早知佢難食 18年果陣已經食過）

人地同你討論既留言又唔見你回應，我確定你真係想討論

幫襯多啲其他黃店
唔好太集中一間

18區黃藍食店Bot

的確唔可以剩係幫襯一間
但係樓主明顯有問題
請善用不推文回覆

平心而論
藍店都有好食 黃店都有難食
係睇你自己堅唔堅持到黃色消費架姐
自己係有心嘅 就自然會去發掘又黃又好食嘅鋪頭
btw 龍門喺呢場運動唔止係一間黃色食店咁簡單 佢仲係其他黃店嘅一個榜樣
黃色精神 > 食物質素
咁當然你最後食唔食都係睇你自己選擇架姐 又冇人揸住枝槍逼你食

咁樣叫屌？
討論下批評下都唔得？
都係想佢進步姐

你條仆街一日開十幾個垃圾post都總有一兩個俾你上到熱門

樓主鬼黎架 屌哂你班連登仔 follow左架喇！

講難食，講唔上。
但認真一段，最近好食左。
貴就唔算，中價茶記。

但可以考慮幫襯其他鋪，畢竟佢長期排長龍

唔知呢D野就似新會員
屌你啦

呢啲態度同共狗有咩分別

我覺得佢個黑椒汁好正

其實真係麻麻地好食。。
btw 不推

我之前食果間係觀塘，而家執左，衛生環境ok果陣食，其他分店就唔知

唔得喎，幫襯藍店點對得住手足

連登多文盲 唔識睇你個舊時兩隻字

一見到紅冰兩隻字就發撚曬癲
我就唔信佢舊時冇食過元氣美心M記冇飲過Starbucks喇

對家打黃色經濟圈
你就助攻問值唔值
幾有sense喎

1.1維園見

咁呢個世界唔係非黑即白
唔食龍門咪食其他黃店
一定要元氣美心架咩

建議樓主可以懲罰吓其他小店
有邊間好食又撐學生撐到咁出面可以再開個post嚟話比大家聽
但唔係一味剩係屌

同意 我只係講下自己親身感受 甚至推介大家食多d堅石燒
證明我係撐黃圈
咁都要比人網絡欺凌

自己都睇到自己comment嘅like數啦

口味呢啲野好主觀嘅 你唔食咪唔好去食囉
開post嘅目的係咩？ 叫人一齊罷食？
有咁多敵人唔撚攪 喺到攪自己友？ 定你唔係自己友？

屌，個人口味自己決定
食物焚化爐表示咩都會懲罰

唔好叫人罷食，只係想大家唔好為左撐而盲撐，問心真正覺得抵食先好食，將資金轉移去其他有質素黃店

自己決定啦

唔係

態度正確

你覺得唔值可以食第2間黃，只要黃就得啦

出埋啲分化post做乜
你唔鍾意食咪食其他黃店囉
根本冇咩值得討論

食店首要條件係味道，唔係顏色

真心講 好多黃店d服務態度都做得差
唔知係咪員工唔開心啦

試過食到一半發現有蚊之仔係個玉子燒算係點
唔明啲人點解咁狂吹奏 希望可以變得更好

食過黃埔 屯門 炮台山 尖沙咀呢4間
尖沙咀嗰間唔好食
其他3間都好食喎

真心 龍門係難食
但市面上好撚多黃店都係咁上下
蕃茄師兄唔錯
利申 唔洗屌分化
我間舖離龍門行15分鐘
知佢黃至今食撚左起碼十次
但次次都話唔撚再會食
次次都再食
係自己舖食算

格離仙桃居痴哂文宣，黃得好顯眼，但係直頭可以用難食黎形容，d飯我呀媽食左兩啖話係格夜咁

太多客太忙質素一定會有影響, 如果見條隊長就揾第二間唔好一齊排啦, 唔係間間良心店都多人

( Show Blocked User - 中間人 )完全封鎖
又block多件

食過兩次, 覺得ok喎......

有邊間鋪對細路咁好
比佢地免費食飯

依加日日排曬長龍
廚房日日CHUR到嘔血
保持到OK水準好好啦

利申:
只食過一次
因為連豬話見到黃店長龍要幫襯另一間
味道只係還好,算食得但又唔會突登想出區再食多次果種
但龍門對手足,細路咁有心
食物OK就已經好值得大家支持
第一次見到話免費請細路食野真係眼濕濕

食草我都唔撚會幫襯藍店

從來餐廳質素就唔應該用政治衡量
不過講明藍店我就唔幫襯 廢事食得唔舒服

關乜事
食嘢除咗睇黃唔黃之外都要睇好唔好食架嘛

分化大軍又出現，總之藍店都冇幾間好食，人藍煮出黎啲嘢都係垃圾，黃店縱使平平無奇咪大家留言去等佢改進囉，懲罰幾時都值得

见到楼主今日仲要係西环返工，系中联办office出黎

殘體

蕭生都叫黃店

咁睇黎大家既目的唔一樣
我為撐黃店
你為滿足口腹之慾

蕭生黃到金

藍店幾好食都唔食

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

去第二間囉
洗唔洗點名出黎屌

寧願食藍店都唔食呢間

等緊手足你講下有咩黃店好食，每月儲起左d錢用黎捐同懲罰

可能真係唔多值得推介
呢度個個都屌緊樓主唔推介但又冇乜人推介

唔食黃 唔食藍 咁咪食非藍囉 咁都好討論

高質黃店好多，住九龍灣就去時代啦，今朝先去過

件厚切豬扒咬落索索聲又大大件，肉質鮮味，煎到少少燶香噴噴，個餐38蚊咋，環境十分不錯

Blocked 五毛
只要一句撐黃，真係大撚哂，你睇下美心夠唔夠擔講/做？

難食咪食第二間
洗唔洗公審

你有冇同間店反映返點難食法同點唔乾淨先？
如果你有反映具體情況，佢地無改善/回應先係真正問題嘛

價錢就好公道既，30幾蚊一個通粉餐有野飲有多士同蛋，算係咁喇
果時17年18年佢地觀塘有店，有食開，差唔多係哩個價，現在紅磡有食過一次
其實幾抵食

兄台你要比少少reference先可以討論點為止貴

佢賺返嚟ge真係有拎去支援手足
剩係呢點都值啦

淨係幫一間好難振興黃色經濟圈...
只會劃地圍爐

樓主食開魚翅？

黃店嚟講佢唔算最難食，再難食都試過，又貴
真係好似黃店我難食都有人幫襯咁，但我唔會再襯囉

幾十蚊你想食咩

早午晚都食過
早餐係最好味，個奄列幾正，可能未開始多人，起碼未洗排隊
午晚就正常，未至於難食

茶餐廳黃店都只係茶餐廳，人地米豬連咋，你唔通expect有米芝連質素？

屌唔講以為龍門係你地開
講句難食都唔得，仲小器過共產黨
快d download和你eat，幫下其他黃店，食過幾間味道幾好，但係好少人幫襯既黃店，可能地理位置唔夠好，無人注意到
我唔想下年就見唔到佢地

連衛兵唔準人講龍門難食架

係

運動未開始之前成日食 嗰陣時好好味 啲店員又好態度 依家難食咗店員態度又差左

佢地黑面唔係覺得你煩，係佢要攞入廚房同師傅講整過碟，但明明唔係樓面問題，啲廚房佬硬係要屌鬼，樓面員工要俾兩邊屌，咪容易黑面囉

龍門都叫貴

真係咁難食咩
我老豆好鍾意去紅磡果間食早餐茶餐

邊有咁差，樓主分化

擺明

好食

理工大學裏面既野夠唔好食
點解手足唔出黎食大快活，要係裏面死守？

不分化 不割席
搞好黃色經濟圈！ 宜家已經有威力了！

態度正確奉勸黃店打返好個底佢
依家因為你係黃店 多咗人第一次幫襯你
咁就更應該把握機會 做好d 留返d客
好老實 就算係黃 難食嘅都唔會再encore

唔該下次出POST, 貼圖加上PAPER有自己ACCOUNT名先

真心難食，地方又污糟，伙計又串。唔係黃店，應該一早執得

一句撐黃 龍門比起其他黃店做多幾多嘢呀 咁都叫啱值得大家幫襯

全香港咁撚多黃店 唔鐘意食咪轉第間
龍門已經講左好耐條隊太長
一句講晒 唔食藍店 我理撚得你食咩

你唔想排咪搵第二間黃店食囉
我唔介意佢唔好食 其實我覺得唔難食
又唔介意排一陣 咁有咩問題

兄弟爬山 爬到食黃店都有得分化
WOW

龍門唔算難食嫁啦，平平無奇
有d黃店真係百幾蚊個意粉，重差過大快活既肉醬意粉

百五蚊個日式丼可以完全冇味

紅磡果間ok

咖哩飯好食，其他真係sorlunry

咁黃色經濟圈入面都有經濟嘅

其他係藍店，得佢一間黃咪食囉。附近好多黃店嘅，咪揀間自己鍾意食嘅囉

成日食炮台山個間
覺得佢個香煎雞排幾好食
雪菜米都幾好味
未至於講到咁差

不過有時啲嘢食岩岩煎起就入發泡膠盒
一打開見到個盒熱到有啲位溶溶地
怕食得多會生cancer

我諗老闆都唔Mind我地罰唔罰佢

認真講句
咁撚多黃店，你唔岩食咪食第二間
突登開個post黎屌咩意思先

下， 龍門都難食？ 唔係話好好食，但咁嘅價錢， 佢嘅味道對得住過價錢有突。 話難食果d食左佢d咩

常餐30幾蚊味道正常，未知咁黃個陣都已經食開，何況黃到咁

你態度好好咩

係架

唔使開Post插嘅
依間唔啱食咪食第二間黃店囉
大把你揀，無話值唔值
又無人拎住枝槍迫你食

各有各口味

試吓日日咁多人排隊食 冇得休息邊個 仲會笑住對你 食物質素一定差

睇住喇死五毛，仲之藍紅黑就一定唔撐

食銅鑼灣個間 等拎餐牌舉左2次手先俾，諗好食乜舉手叫伙記，舉左5次先有反應，落完單等左半個鐘先杯野飲嚟，之後又等多15分鐘，又舉左幾次手啲伙記先有反應，屌佢老母原來漏單，食就一般，樓面又差，第一次懲罰就俾啲咁嘅服務我，之後我再冇食過佢，轉左食其他黃店

好啊

單機啦，國家機器屌你老母閪

逼你食？ 唔識搵其他黃店㗎咩

係咩？幾好食

唔值，好多鋪都係黃
點解淨係識幫襯龍門
見到一間黃坐滿應該去附近其他黃店

你大獲啦

開po好撚密啵
拎到30蚊人工未？

我覺得正常喎
但d飯真係唔得
淋既屌

唔食龍門咪食其他黃店
藍店幾撚好食都唔會幫襯呀

我淨係食過炮台山個間…
連外賣都好好食
係唔係我味覺有問題真心問

我果次食完扒肚痾左成日

你只要批評黃店，就算有冇道理，都會被負皮

番茄清直頭係好食啦

係，d飯好似格夜煲咁，下次試下米線，都係唔得就完全blacklist

試過叫常餐 除左飲品 其他咩都嚟錯
麵變米粉
奶醬多變油多
黑松露炒蛋變普通炒蛋
之後就無再食了

如果食龍門係為食物質素，樓豬都不外乎一隻港豬姐

我會話，龍門唔好只係識捐錢，留錢研發下好食嘅點煮先長做長有

如果只要係黃店就唔要求質素 你想個經濟圈點做落去？

你宜家就話風頭火勢難食都會照食照懲罰 之後呢？

認真 黃店多數都難食

就好似街坊唔駛陳健波教你點駛錢咁
其實大家都唔駛你教
下次可以唔駛開呢種垃圾PO
我口氣已經算好

即係你都認為難食啦！

佢係咁又點
你個PO標題係
值唔值懲罰
而唔係難唔難食
呢位兄弟就係同你講難食都值得 明唔明

9月食過一次 不了

龍門好食？ 你平時食開咩

食過豬扒炒烏冬
幾好味 不過豬扒太多梳打粉
食到有陣鹼性味

常餐最穩陣 鹹牛肉炒蛋好味

蔥油雞撈公仔麵不過不失
都係預期中嘅味道

其實都係一般茶餐廳嘅味
不過我自己食開住家飯多
覺得佢啲味精都係太重手

咁你加油

如果而家岩岩開波
唔係做大個餅而係挑剔咁多
就真係冇可能做得落個經濟圈

宜家風頭火勢 屌你老母仲想提唔懲罰知名黃店
真係火都黎

我明 你明 單眼佬都明
但可唔可以諗長遠啲

聞到陣味就想嘔
完全唔知紅冰有乜好食

屌勇武屌咗幾多個月

呢個真
鐵板餐都試過喺頭上面轉過去
見到都有啲牙煙

仙桃居點

無人叫你日日食餐餐食佢....

咁你咪唔好食囉
又係到帶風向。
根本就係唔抵得黃色經濟圈做得咁好

得一間黃店？？

?

睇你嘅態度就知唔想討論
不過見到龍門冰室開始有人追擊
證明黃色經濟圈真係做得非常啱
yeah

以常餐計 38蚊大大塊蛋 多士唔係空氣包 學生仲有折
其實算係咁唔好食但抵食囉

有無諗過唔係間間都龍門咁有知名度
佢就話可以食個知名度
有啲無咁出名嘅黃店 如果難食 真係得好少客 同埋好難有回頭客

除咗政治取態
一間餐廳最重要唔係食物質素？
我覺得樓主係問得on9 但個問題係值得探討
真係唔少人都覺得龍門難食 包括我自己

有人成日問點解仲有咁多港豬食美心 老實講人地食物質素有返咁上吓 咁始終係會有港豬捧場客

如果黃店好食吸引到港豬加入黃色經濟圈 連佢地都直接參與埋懲罰黃店 咁唔好咩？

唔駛吓吓有人提相反意見就屌人老母嘅

值，但會唔會因爲大家谷住喺同令一間，而令食物質素下降呢？而唔關本身質素問題？

咪仲衰

龍門叫貴味道一般係真

時代好食

去茶記食個飯都咁多要求
去OPENRICE講啦

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

上年我食都覺得好撚難食，但今年係有進步

有心搞洗撚反映，自己過唔到就拎出黎比客食，你自己諗下佢既心地啦，人地做少少野就奶曬人鞋底，真係好純情

想搞分化又

Mamaday

只要係黃店就去得
藍店完全謝絕

快餐黎講我覺得幾好

我食最普通常餐沙嗲牛肉麵都唔好食
我食隔離仙桃居唔好

早幾年都唔係話好好食 但都好食過依家好多
我見搭枱個後生仔食鐵板倒嗰杯白汁

Lunch最平三十幾有找仲想點？
老細想平平哋人人有飯食多過好食但貴到仆街只招待貴賓

個價同質素成正比

屌你唔中意可以去第間
唔洗開po

d白飯好似格夜咁 爛到

仙桃d米飯 爛架

太多人幫襯，質素有少少下降，但我絕對會包容。

當然，人多時，可以幫襯其他黃店，做大個餅

龍門唔難食 我覺得中上
雖然唔係平民勁平 但鐵板畀足料 野飲冇加水hea我

我鐘意個咖哩

燒山啲卒仔又出動了

二百萬人
每日做1000個客
都要做5年幾先做得晒

同大快活差唔多價都叫貴
唔好食就真

你出post話係咪我撐黃就大撚曬，
撩交打咁嘅款，
唔覺呢啲叫做網絡欺凌。

等同於你屌完人老母，
比人屌返轉頭就話人欺凌。
我覺得係有啲on9。

我中意食佢個常餐 雞翼撈丁同埋果個炒蛋
Btw唔覺紅冰有陣咩味

Why not both

茶餐廳間間差唔多
可以有幾難食

又會無啦啦同一時間咁多post踩龍門

佢可以做到比普遍茶記水準更低

因為終於有人帶頭講
發現原來咁多人認同

龍門爛屎盤菜

以佢個客量黎計又可以理解既
所以唔會去幫襯佢

因為太多人盲撐，
我食開龍門居嗰間，
真係差咗好多，外賣又等到仆街。

但係我覺得好撚好食 係咪我問題

唔覺，幾ok wo

叫你幫襯黃店 但冇迫你食龍門喎
個個人口味都唔同
你唔中意食咪揾過第二間囉
但絕對唔會係叫埋其他人咪幫襯

見到聖誕都勁多人係度排...仲有好多黃店都未坐滿架囉

5毛開始搞黃色經濟圈

坦白講
6月之前不嬲都係食紅磡同元朗
龍門就只係食過cwb果間
但6月之後無再食過紅磡同元朗
龍門就食過3，4次
的確係好麻麻
但係連登，只要一話龍門唔好食就會俾人屌
而家無人話要食藍店
洗唔洗俾D comment都要屌
尖咀黃既茶記食得最多就係光榮
但其實之前一直食都唔覺佢係黃
係去到好後期佢門口先有整連儂牆

不如大家講下有邊間黃店係真係好食
我食過最好食就係electric ave

有次去食紅磡店無啦啦跌隻綠色蟲落我條頸到，毛管戙撚埋，好核突唔知點解有蟲

但佢真係有出力呢場運動，亦都有大把支持者
所以都係唔出聲算........

利申：遇蟲後仍有支持唔好批鬥我

其實真係好難食 唔明點煮到咁難食
係D食材都唔新鮮
但都幫襯左幾次

i know that feel
我都係遇到蟲 不過我係食到一半發現碗野有蟲
味道我都算鳩數 但咁撚唔衛生係想點

師兄你已經好厚道
我比左兩次機會已經決定斬纜
第二次仲要係食到蟲

當大家真係肯去支持冇咁出名嘅黃店
龍門質素都會相對提升

但淨係講請學生食嘢
已經值得

味道 份量我反而係比正面評價，可能紅磡嗰間有9折。

公司治 請過藍絲食都大開眼界，大大份
咖哩吉豬，塊扒又大又好味，係肥咗小小，我都食唔晒
3.6玉子燒，幾抵屌幾新穎

只係真係唔中意有條蟲係我條頸到囉......

其他都無乜嘢嘅.... 不過呀張老闆貴人多忘事，都唔會理呢啲「個別事件」

接受到含淚投票就接受到

時代冰室,幾好

你老尾茶記以為自己食緊法國餐?

藍轉黃既佳記點睇先

起一起底，樓豬五毛到出哂面

樓主五毛block得

幾條垃圾五毛圍爐踩低黃店手足，就吹到一種黃店好難食食黃店係on9既風向出黎
收皮啦五毛死共狗

龍門一般
藍店好食
但都係唔食藍店
你吹咩
dllm 樓主 我地唔係咁蠢
你屋企人比狗屌

係咪d汁凍左鯨左ja

好撚噁心

入黎既人留意，呢個post 係100%唔洗推
你認為唔好食，自己決定去唔去

多謝雖然你反對我既做法, 但都文明理性咁表達自己既意見, 而唔係一味鳩嗡五毛分化etc

有D盤菜送前會入雪櫃呢個係正常做法
有咩嘔唔嘔心

噁啊, 你點嘔個心出黎

盲撐只會令佢哋覺得老撚奉有生意

樓主有乜問題，覺得難食就講難食，直言有咩問題？

起晒鋼做乜撚

乜撚柒都話係分化？傻的嗎？

咪就係, 我又唔係批評緊黃圈, 我只係講緊應唔應該懲罰質素低下既黃店
我仲叫人食多d堅石燒
好多人唔明一個道理, 就係你唔比錢黃店a =/= 你撐黃店既錢會比少左, 你將撐a既錢轉去撐b咪得, 成班垃圾係度屈毛

九龍灣有無黃店

觀察名單

好撚垃圾，係食住黃店個名，
食完一次，不了

另類方法搞彎黃色經濟圈？
屌你老母

盲撐只會害死黃店

真係好難食好垃圾
好早之前都有好多post講過垃圾但都無改善
唯有幫襯其他黃店啦
龍門不了

偽黃龍門

仙桃居我由細食到大，變咗班後生搞之後真係差咗好多，啲飯唔係一舊舊就成pat嘢
龍門由佢一開我已經覺得唔好食，近排先去返食

紅冰堅好食
但而加唔幫襯得

班後生好似剩係掛住整到成間舖都連儂牆
大佬，食個飯，最基本d飯放得入口先得架，爛既點食呀，仲要食兩次都係咁

值 不過我會撐小店先
只要係黃，就算比屎我都會照去

假黃五毛又賺幾蚊

好似一路郁冇講過龍門係好好食？
不嬲都係話佢夠黃咋喎
同埋講左好耐唔好淨係幫襯大鋪

都

有冇咁啱間間都食過

黃店好多，冇話值唔值得，唔想食唔好好，咪搵另一間黃店囉

師兄好大無畏

ching你食開屎？

唔緊要，唔洗逼自己食
有好多其他黃店可以選擇

好mean

比錢食好食藍店=間接令手足食屎

咁好唔好食都係好主觀㗎姐
你覺得難食 人哋就一定要覺得難食嘅咩

請起底
樓主浪費網絡資源
一面要幫龍門上市，另一面就開post 屌龍門難食

拉
樓主五毛

好簡單 我個撐龍門post出左之後先中伏

我唔知我咁講你地信唔信
話說之前突登一家人去捧銅鑼灣龍門冰室場
首先要真係好難食
我叫左個吉豬茄湯烏冬
個烏冬同豬扒係另上 但碗烏冬又擺左上擺豬扒個碟度
上到枱 個豬扒俾d湯倒到淋哂

老母叫左咖哩牛腩飯
咖哩係酸既
但唔似壞左個種

之後我埋單個陣細細聲同個職員講
我想問 點解個咖哩係酸既?
個職員好詫異既表情 再講左句
我地係東南亞咖哩可能會有少少酸
我心諗 你唔係咁樣呃鳩我呀??!

好喇 隔左幾日
龍門冰室就係Facebook講
話銅鑼灣分店近日有好多投訴
之後就話已經勸退左政見不同既員工之類
再過幾日佢就俾人扑爆玻璃

我想講 同職員反映係有用既
呢單野我都唔係第一次係連登講

雖然 之後我一直未得閒再去做
未知回復正常後既龍門冰室係咩質素
不過 我覺得大家可以繼續去食
平常心 唔洗話揀佢黎大力懲罰
畢竟仲有好多黃色小店都需要大家支持

黃店唔代表唔尊重食物 完

下 好撚好食喎又平

Ching似係你食開屎 同樣價錢
我樓下附近10分鐘路程內大把好過佢

不過都會得閒捧場撐下

好過龍門 聽fd講

我而家都係幫襯其他黃店多
咩都試下

你的口吻咁似藍絲既

岩 我都唔想淨係集中係一間到

我上星期食過TST 果間，價錢算公道，食物OK

屌佢老味，店舖內個廣告成日見到遵理個六月囉屌

咁你都幫佢辯解左啦 係藍屍員工專登玩鳩老細姐

光榮屌打龍門 咖哩雞扒飯

但光榮唔係話鬼鬼地咩？累街坊比人昆廿皮

你講荃灣串燒舖嗰單？咁係串燒舖仆街姐 呃晒全世界

講到咁大都唔fc下就周圍幫佢拍門r人捐錢，真係一係豬一係鬼
食物質素就唔評論啦 冇食過

唔覺

真係堅垃圾間野 仲要排隊 cls

街坊都唔會食
不如你考慮吓其他啦

黃店就唔話得佢難食架

認真答你
未食過
咁鍾意去龍門打卡影相
點解唔去發掘其他小黃店

連登rule:逢紅必反
去食過幾次啦，呢個價錢茶記野叫正常水準喎。反而d野出得慢，同埋次次都要我提佢先俾湯，要改善下。

樓主好可係五毛 不推文回覆
前面好多正評嘅又唔覆 又曾經出左膠post

話難食0個D平時係咪食開假龍門冰室呀?!

龍門個黑松露雜菌焗飯好高質喎

德國聯署

睇黎樓豬真係為食而幫襯，正宗港豬

啱 係連登講冇用 老闆唔會Mon post

睇下username 同善用起底功能 你會發覺都係波台狗圍內玩啦巴打

起底 block得

呢個Post根本拎嚟討論都戇鳩
對個運動有咩幫助
開Post個目的淨係為咗批評
自己唔鍾意食咪唔好食
駛唔駛慫恿埋其他人唔食啊
唔想人話分化好心就團結啲啦

開始有人抺黑了
不推文上一頁

你都on9
1. 達哥你最多話佢唔撚撐手足 當初食人血饅頭上位，但都唔至於係藍屍 點解叫人考慮原諒佢都變左五毛？
2. 黃店係難食就唔撚批評得？一直要好撚似共狗咁咩都拍手叫好盲撐？你地同澳門齊拍手齊唱和果班走狗有撚分別？我只不過係林兆波果個角色 我只係有批判思考

仲有點解你又唔撚圈下我撐黃反共既post?
咩居心自己知啦泛民大台打手

好大既官威呀樓豬

達哥食咩人血饅頭？

有人話當初靠撐64上位 其實我都唔肯定
d人咁屌咪咁信囉 一陣又屈我五毛啊

所有post都要對運動有幫助先開得？
係飲食台討論一間餐廳食物質素都要比人話分化
痴撚線
批評間餐廳都唔比 係咪黃就大曬 唔可以話佢？
冇人慫恿過人地唔食龍冰 只係問值唔值得繼續食
同埋唔食龍冰都可以食其他黃店

5 毛post
請善用不推文回覆

客觀D講,
1. 味道一定係中下
2. 但價錢真係唔算貴, 正常價
3. 用返茶記個標準, 其實乾淨算中上啦

總結, 唔係1st priority幫襯, 要排隊既話, 我會食其他黃店
但間唔中一餐, 我絕對覺得ok

認同
真係唔算貴
呢個價位呢個質素，可食

我覺得好好食

唔值 係因為仲有好多黃店發掘

五毛成日出埋啲咁嘅老土招 收皮啦

唔係既，佢係真係靠出賣個人形象黎build image

時代冰室下午茶個漢堡

食開光榮冰室 蔥油雞扒飯勁正！

阻阻大家 最後一日 德國制裁中國嘅方案自己簽完 記住叫埋親戚朋友老竇老母簽

簽個名有幾難？ 你哋到底想點撚樣啊？？？？？？？

龍門個炒蛋真係。。。。
其他唔算差嘅

實話實說龍門有野係好食嘅
但係麻麻哋佔咗大多數
不過咁, 又唔係貴
如果你只係想食個快飯咁龍門嘅質素都未係話好大問題
但係有得改善就最好la
我又唔介意你加價wo, 唔同定位自然有佢market

咪普通茶記咁上下 又賣咁平
60蚊你想佢點好食法